\thispagestyle{empty}
\areaset[12mm]{\textwidth}{\textheight}
\begin{center}
  \Huge\textbf{\thetitle}
  \vfill
  \Large
  Bachelorarbeit \\ zur Erlangung des akademischen Grades \\ Bachelor of Science \\
  \vspace{20pt}
  \normalsize
  vorgelegt von \\[5pt]
  {\Large Peter Lorenz} \\[5pt]
  geboren in Hamm \\
  \vspace{20pt}
  Lehrstuhl für Theoretische Physik I \\ 
  Fakultät Physik \\
  Technische Universität Dortmund \\ 
  2013
\end{center}

\newpage

\KOMAoptions{twoside}
\vspace*{\fill}
\begin{tabbing}
1. Gutachter : \=\kill
1. Gutachter : \>Prof. Dr. Joachim Stolze \\[11pt]
2. Gutachter : \>Prof. Dr. Götz S. Uhrig \\[11pt]
\end{tabbing}
Datum des Einreichens der Arbeit: 04.\,Juli\,2013
\newpage
